有救護車都射，屌你老母

攪撚錯呀